有無人每日係要訓超過十個鐘？

幾歲？關唔關職業事？

有 讀緊書
最小訓10個鐘先夠 最好要12

過勞就會

訓咁多自己無覺得有問題？(eg 愈訓愈攰 無時間做其他野)

閒日多數都訓十粒

有 但唔捨得起身